# Личный проект «Седона»

* Студент: [Ekaterina Kopysova](https://up.htmlacademy.ru/htmlcss/26/user/422667).
* Наставник: `Неизвестно`.

---

_Не удаляйте и не обращайте внимание на файлы:_<br>
_`.editorconfig`, `.gitattributes`, `.gitignore`, `Contributing.md`, `Readme.md`._

---

### Памятка

#### 1. Зарегистрируйтесь на Гитхабе

Если у вас ещё нет аккаунта на [github.com](https://github.com/join), скорее зарегистрируйтесь.

#### 2. Создайте форк

[Откройте мастер-репозиторий](https://github.com/htmlacademy-htmlcss/422667-sedona-26) и нажмите кнопку «Fork» в правом верхнем углу. Репозиторий из Академии скопируется в ваш аккаунт.

<img width="769" alt="" src="https://user-images.githubusercontent.com/10909/29037949-67a635d6-7bae-11e7-9f2f-1a48fde231b9.jpg">

Получится вот так:

<img width="769" alt="" src="https://user-images.githubusercontent.com/10909/29037953-6a8a7384-7bae-11e7-83ac-59603b1d696c.jpg">

#### 3. Клонируйте репозиторий на свой компьютер

Будьте внимательны: нужно клонировать свой репозиторий (форк), а не репозиторий Академии. Нажмите кнопку «Clone or download», а затем «Open in Desktop», чтобы клонировать репозиторий через программу [GitHub Desktop](https://desktop.github.com):

<img width="769" alt="" src="https://user-images.githubusercontent.com/10909/29037955-6c20c16c-7bae-11e7-9e1a-c52010042976.jpg">

Программа клонирует репозиторий на ваш компьютер и подготовит всё необходимое для старта работы.

#### 4. Начинайте обучение!

---

<a href="https://htmlacademy.ru/intensive/htmlcss"><img align="left" width="50" height="50" alt="HTML Academy" src="https://up.htmlacademy.ru/static/img/intensive/htmlcss/logo-for-github-2.png"></a>

Репозиторий создан для обучения на профессиональном онлайн‑курсе «[HTML и CSS, уровень 1](https://htmlacademy.ru/intensive/htmlcss)» от [HTML Academy](https://htmlacademy.ru).
